強烈要求中國不得干預美國內政

美國收關稅 制裁“私人公司” 係美國內
不容中国說三道四